清潔工手足以身擋狗，官指案情嚴重。

紅官幾時死。
斬人就情操高尚，法治已死。
有冇議員幫下佢眾籌

仲衰撚過支那

On9香港法治

可以點支援手足，無埋份工，要幫手就上嚟出聲

阻差扮工有幾嚴重

Push

有幾嚴重阿

啲官真係怕紅多過黑
等待香港進入無政府管治時代

推，咁都嚴重cls

推
紅官始終死心不息

重點係法官中英文姓名

手足有需要請出聲，不存在「留俾其他有需要嘅人」，有哩個諗法嗰啲，你就係有需要嘅人。

Pish

屌你老母死狗官，以後市民見到狗係咪要跪地拜佢地先得

痴撚線老屈

斬到人重傷——高尚情操
阻一阻黑警 ——好撚嚴重

嚴重過販毒

可以點幫到佢

又係邊個紅官裁判官審架~?!?!

推

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

早晨

仆街紅官

只要係狗家人就販毒吸毒都案情輕微，告都唔告

有埋前科都撤控添

on99

紅官dllm

push

係咪又係姓嚴條八婆

唉...

Push.

推 好想幫下佢

狗官就係支持恐怖份子

屌佢老母

呢個按例一般都要坐

路見不平，拔刀相助

呢個先係情措高尚

公義係邊？

斬人情操高尚
防止濫暴叫嚴重罪行

屌

DIU
垃圾官

9判 work

推 點可以幫佢手

輕輕一推

三罷工投要人

想幫佢 幫輕下屋企負擔

3kg 毒品呢仆街
唔嚴重？

Diu

點嚴重法？

可唔可以有黃店請翻佢
如果唔係我地幫襯咁多黃店有嗟用

推 可以點支援手足？

up

Up

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

[眾籌] 清潔工涉以身擋警 被指阻差辦公罪名候判